中興如何化解危機

其實好簡單，香港好多飲食界同工程界都用緊呢招~

拖幾個月人工,租金等等,然後執尻左佢,用另－個名再開—間新公司,既可以走數節省返好多錢,新公司又不受禁令影響

D屋邨酒樓慣用技量